【最cheap女主播】2018陳嘉倩驚爆與監躉男分手 「女神」變妝靠Cafe

陳嘉倩與「凸肚男友」陳志遠(Stephen)疑為生B問題嗌大交，近日被迫搬離對方寓所。不過，嘉倩BB就急急否認，仲自爆兩人已分開咗一段時間;近日佢都都有如常開工，但心情似乎麻麻。

前日(周六)下午約兩點，嘉倩BB喺港台主持節目後準備離開，今次男友冇嚟接收工。着住短裙仔嘅嘉倩戴住口罩，好似好怕被人認出，連等小巴都刻意面壁，只顧低頭不停打電話，但就冇人聽。佢坐完小巴再轉港鐵到尖東搵朋友，過馬路期間，佢個口罩跌到剩係遮住個嘴，見佢雙眼無神，面帶蒼白，仲要披頭散髮，女神形象真係幻滅晒！

之後嘉倩去Cafe會合女友人，除外套後，見佢上圍豐滿、腰肢圓潤，但就未見肚。佢一坐低就拎起化妝袋補妝，劃完眼線再補唇膏，雖然被人眼望望，但都唔理得咁多。「女神」歸位後，見嘉倩都開心番少少，仲拎咗支新買嘅睫毛筆出嚟，叫朋友幫佢喪影相，見到啲相幾滿意，仲見到難得嘅笑容。之後佢哋又再出去海旁影合照，仲將靚相貼上ig分享。

大約5點鐘，女友人先行離開，嘉倩BB一個人喺尖沙咀周圍行，入咗一條巷仔後出番嚟，跟住去櫃員機，但又唔係㩒錢，行咗足足一個鐘。等了又等，一名男友人終於出現，原來佢哋準備去友人嘅婚宴，但可能擔心好夜先有嘢食，所以就買咗魚蛋醫肚。婚宴後，佢哋再上留喺酒店內，應該仲有after party，至凌晨一時許，嘉倩BB仍未離開。

27歲前無綫新聞小花陳嘉倩，去年11月被踢爆與「凸肚男」陳志遠(Stephen)拍拖，男方隨即被起底，指佢自稱係馬主，又曾涉禁錮，及與人有金錢糾紛。(相關新聞﹕)

聽落又真係幾令人擔心嘅......，如果你係嘉倩BB嘅朋友，你又會點做呢？

《蘋果》日前收到嘉倩BB嘅閨蜜爆料，指嘉倩BB得知男友過去之後，依然死心塌地咁愛對方。不過，嘉倩早前懷疑自己有身孕，男方知道後非常抗拒，立即趕佢出家門，即係之前被影過佢哋一齊返去嘅坪輋村屋(相關新聞﹕ )，嘉倩當然好傷心啦。

嘉倩BB嘅閨蜜話﹕「好似有咗個幾兩個月，大家都勸佢離開個男人，但嘉倩就覺得對方冇問題。依家被人趕咗出門口，佢就唔肯聽電話，屋企又唔返，又唔畀我哋知佢住邊，好似失蹤咁。」據聞上月(12月)9日，嘉倩因為太唔開心，所以向港台請病假唔開咪，閨蜜繼續爆料話﹕「其實條仔平時係軟飯王，出街食飯話請朋友，其實都係嘉倩負責畀錢。外間又以為佢送好多嘢畀嘉倩，但其實所有名牌嘢，都係嘉倩自己畀錢買。」閨蜜仲提供咗一張嘉倩自己畀錢買鞋嘅單據，真係冇使男人一分一毫咁話。

《大氣候》主持兼監製胡世傑則回覆《蘋果》話：「嘉倩嗰日(12月9日)身體不適，佢仍繼續做緊主持。」記者致電嘉倩求證懷孕傳聞，佢噚日以短訊回覆話﹕「絕對沒有這樣的事，我和他已經分開了一段時間，不明白為什麼會有人無中生有，謝謝關心。」而陳志遠就一直冇聽電話。

係時候啦各位弟兄們

蘋果我屌你老母
人地私生活關你撚事

毒果好撚鐘意跟主播／離職冇幾耐主播，D主播同記者夾定都有可能。
趙海珠，周嘉儀，陳嘉倩都係咁，搞到CCTVB班姐仔以為自己大明星咁。
東周刊一撚樣。

監躉插完, 好dirty, 不了

我覺得梁凱寧最正

已被中出

你禁入黎睇已經表示你有興趣
有興趣即係對報紙黎講有讀者。

我入嚟俾負皮既
順便屌鳩蘋果同你呢啲on9仔

話唔定冇扑過呢

出咗名梗係飛舊人釣闊少啦，好出奇？

嘉倩真係愈睇愈唔掂

係咪好大波果個？

入CCTVB做，有專人化妝，主播台或者出去做軟性新聞有打燈，IG相可以執，豬扒可以變女神。分分鐘IG/FB係袁志偉默認開，貼下其他相明星化班主播記者，唔係點解特別多CCTVB主播記者IG/FB係public。

咁快有新仔

懷孕2個月, 應該係童貞聖靈感召懷孕...

係坪輋村屋被中出

好撚CHEAP

學佢前輩周嘉儀啫，玩厭一個又換畫。

佢玩人?

佢被監躉玩咋掛？

個鼻窿

連登巴打上啦喂
嗱， 兄弟爬山， 各自努力啦
記得戴套先屌， 一陣有病各下自理

佢的行為惡化得仲快過個樣

沙頭角附近村屋

仲以為要起碼港島中上級私樓至屌得

請問巴打平時食開咩女？

屌完仲幫男仔埋單，正

財經既 劉雅文正d 純品+笑上嚟又可愛

劉雅文都幾正

仆你個街
又無錢、又唔靚仔、又打過人
都可以扑女主播

真係抵啲毒撚冇女 嫌三嫌四咁款

Maggie 呢種塊面既肉地，其實先係最正

佢比覺真係有學識同有智慧個d主播，見佢同人做訪問談吐得體，依d好吸引，但好少生活照 ，應該好多金融才俊追

不如講返陳嘉倩

中出即飛

你扑野玩對波定玩鼻哥窿？

點解香港班主播,上鏡化到塊臉咁黃既?

面要有肉地，碌鳩拍打落去嗰陣先好feel

聽講好多監躉都有鑲珠,嘉倩BB爽死!

真係cheap撚到爆，俾件靚仔或者有錢仔玩都無咁核突，而家俾件樣衰，無錢，咬老軟古域仔中出即飛，肉酸到極

正宗中出即飛，好波，當女主播臭雞咁玩

返唔到轉頭

幫TVB奶共
荼毒香港人
正仆街

真愛

白色的…流出來…走…

港女搖頭叫ex不要內射
最後都射滿滿

G

劉個種係氣質型
maggie 個種係活力＋身材

下世投胎真係想做MK仔

睇唔出喎

分開一段時間
但一個月前先話岩岩了解中
一段時間=？

中出大肚落仔

自己俾錢落埋仔都似

梁凱寧仲串
唔受有錢仔媾，嫌人樣衰
淨係貪靚仔

點解咁都有得FF

咪又係肉便器

貪有錢又話 貪靚仔又話
唔通貪你矮肥窮油頭毒撚咩

懷疑大肚即係冇用套啦
唉
都係臭雞

仲要係唔帶袋

件事好撚勵志

監躉MK無錢住石屋, 都可以無套中出女主播

不得不服

好一個勵志故事
點解位位巴打都諗到咁負面

Mo la mo la

大波寧

閪已臭

[img]上圍豐滿[/img]

羅鈺文都好gfable

了解中係講緊了解緊條 J 掛...

Now呢件正過雞倩啦
報新聞個樣西西地
但ig啲相好鬼馬 好正

女神係比MK中出架啦
定律黎既

李穎琳

我都覺

見佢上圍豐滿

陳嘉倩係雞係監躉既公廁

你條女都唔差呀

我接受唔到呀

米包漏米.gif

膠post黎

點解可以咁撚犀利

睇唔明 閨蜜係自己？無啦啦做咩俾張單人

女權撚唔係話男女平等咩?

咁女人手袋自己買返, 唔係好正常咩？

個問題唔係呢樣
係點解係蘋果未搵陳嘉倩回應前
爆料話佢有身孕ge閨蜜有呢張「單」

埋單吧！

蘋果哩招項莊舞劍賤到爆
旨在話佢既source係堅
所以話佢大肚都係堅

Ig?

Nicoleyauu
唔洗多謝

二奶 啱唔啱做

毒蘋一向都咁嫁喎， 咁你信雞倩定毒果先

G
泊錯碼頭的G

侵哥都忍唔住想揸兩野

咪撚post 啦，返去會比佢扭耳仔話我間接出賣佢

《蘋果》日前收到嘉倩BB嘅閨蜜爆料，指嘉倩BB得知男友過去之後，依然死心塌地咁愛對方。不過，嘉倩早前懷疑自己有身孕，男方知道後非常抗拒，立即趕佢出家門，即係之前被影過佢哋一齊返去嘅坪輋村屋(相關新聞﹕ )，嘉倩當然好傷心啦。

條仔真係可以做每月之星
又假有錢又禿頭又肚腩又監躉
都可以中出新聞女神
可以唔帶袋以自己條賓州真肉去緊貼新聞女神緊嫩嘅閪肉
兼且將自己熱騰騰嘅精液淺進對方嘅陰道子宮深處
再者霸氣地趕佢走
可以話係中出即飛嘅極至
男人嘅典範
唔好話每月之星
全年之星都不為過

我地要相信嘉倩bb

好正咩
講真咪靚少少既OL
中環大把啦

但係大把係佢做主播時當佢係女神呢。
好多主播都係咁，周嘉儀同趙海珠都係。

證實左落仔未

同意......唔少中環OL 仲正.....

塊面好肥.....甚麼節目黎？

今期東地又係呢條女做封面，話佢搶人男友

sorry 自

東周刊先真

Alex Yeung?

咁敏感做乜
都係wts grp foward

呢條女都係麻煩d

好 CHEAP 好 DIRTY

邊度有東周睇返？